覺唔覺d人聽到美式發音之後話你讀錯好on9

唔識美式發音，係到用英式發音扮哂野

美式=蝗語
英式=港語

垃圾比喻
英美式都係英文
港蝗係兩種語言黎

係用字同態度令人覺得英撚扮野
唔係發音

發音唔代表口音只係覺得個d認為得英式先叫英文既人好on9

不嬲係
美國而家文化定軍事都強大過英國
除左origin英國冇咩好proud of

應該係相反喎，英式讀法成日比人以為錯，例如missile schedule command 香港人讀開美式，聽到英式讀法會以為錯

英文起源的確係英國
新加坡都英文母語啦，你不如學佢地囉

On9拎新加坡同美國比

America = 'Murica!

美國輸出幾多美劇電影
影響力之大
新加坡出條毛

I say potato
you say potato
I say tomato
you say tomato

講慣邊種咪邊種 啲人拎黎嘈真心無謂
美國英國夾埋都幾十百種口音